覺唔覺巴巴托斯降落地球好撚型

斷頭型啲

單挑機械戰型好多

蓋清原來有睇

佢後生仔嚟

佢今屆dse

味夠16歲漏屎水？

仙奴點解死得咁柒 同爺爺有冇關係

隔離中學生著校服叫雞嗰個蓋清嚟

我覺得佢降落地球嗰首插曲好撚好聽

果集比首插曲做埋ED 完美切入

蓋清高達同盟

成套都好撚型
根本係神作，
係你班仆街成日捉住啲小問題講

打ma仲型

屌你老鼠，睇撚左巴巴路西斯

蓋清係一隊crew

蓋清似紫毛王子（阿賴耶識type e), 最後腳軟要坐輪椅

戰火之燈火 - 鈴華優子

體育台

睇肉台

佢rx782開始睇

好靚